波台三大垃圾 車仔 呀妓 獌聯

車仔都係和左一場姐

有幾垃圾呀和左一場

唔該望望排名先講

唔係排第一 望嚟做乜

車仔真係廢到

係咁就講埋熱狗同鏝狗

和埋啲狗流隊

鏝和個隊都勁過韋斯咸啦